[PC] 有冇人諗住買 Friday The 13th?

見班鬼佬youtuber 玩得好開心
想買但冇frd一齊玩

有冇連登仔一齊買黎玩下

補返條link

想買 但無FD玩

玩緊ps4版

Ps4有港板咩？

冇,我係美服買

買咗steam downloading

買左但係玩唔到

玩左一個鐘退左
走到佬完全無成功感
同friend玩既話不如玩大逃殺

巴打，你searching 房係咪要等好耐啊？

40USD都幾貴下
bug又唔少

初初玩真係幾好玩 驚有人追你，玩多幾次就會覺得悶

好想玩
但等好耐都係searching